發夢時周公分享拆臥底招

各位，今晚發夢有好多人因為under dog 俾人拉左，講真無論現場定冷氣軍師，只要有良知ge睇到咁ge情況都會好嬲發夢時周公話見有人話認耳機，有師兄已經講唔太work，因為佢地出行動前可以講定拉人時協助就得。發夢時有人話認螢光棒，但認真d狗每次換一個物件已經唔知點check 佢地係。發夢時有人話唔準全遮住，要見到雙耳，但認真唸下每個人行上前線背後都係押上一生前途，佢用咩去保障自己，係佢ge自由，當然大家可以咁建議，但硬性規定話唔定會影響前線觀感同士氣。發夢有人話認大隻佬，周公話佢唔反對，但可以留意埋佢地d髮型，通常特別短兼剷青，但如果佢地平時係後排，到d 狗衝ge 時候先上前排，除非有信得過ge人無限係人群度穿插辨認，否則成果周公話相對地悲觀。抱歉發夢都有咁多潑冷水ge說話，辨認under好難，唯有盡做，但掉轉來唸，唔俾under 任務成功可能會易d，一直以來發夢時大家都係叫緊一個口號，be water， my friend。Under 主要任務係煽風點火，引人出手，等班9出師有名，再裏應外合將人捉住。係夢入面勇者去到現場，set 左陣，引到99出來就算成功，唔係下下要同佢搏拳。記住夢入面under 任務要成功就必需要將人留低佢地先發揮到功用，如果夢入面人群流水式咁轉，每次到佢地上完裝但乜都做唔到就要返去解甲再聽指示/情報去邊度，佢一定燥過子華神ge洗燥。係夢度唔係話現場叫人留果d 係鬼，而係今時今日，除左留守，其實流水式轉動對敵人來講更加頭痛，for under 佢地更加無辦法，佢地只能夠跟大隊行，但受制流水式轉動，佢地發揮唔到應有功效。大家記住，99係講求佈署，講求組織ge 一團物體，所以上個星期係咁流水轉陣，佢地唔可以下下都即刻到場，好多時候係因為要守地方，先令到對方有足夠時間佈署清場。最後周公話其實大家套gear 係保護人而著，唔係為左送人頭而著，更加唔係為左打9而著。周公話港人ge目的係五大訴求，而唔係五大報仇，班9 EQ 低姐，但香港人係咪要拉到同佢地同一個水平唸野？真正ge勇武唔係你打左幾多狗，傷左幾多狗，真正勇武係你對住不公ge時候有無勇氣企出來，有無勇氣齊上齊落，一個都不能少，有無勇氣選擇多元化ge組合，能退能進，領悟李小龍be water ge 真意。

#落場唔準帶耳機
#留意大隻佬？
#短頭髮、剷青
#be water my friend

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

812機場見